男仔明示自己係single 代表咩？

男仔明示自己係single 代表咩？

代表佢單身

咪諗咁多

佢想屌西

佢鐘意你

下!? 你single? 邊度可能呀

咪單身囉 男人好直接

佢gay

佢有女朋友

想識你個fd

代表佢屋企養左一個女人 而個女人係佢係出面執既 而且個女人係有精神病 日日都講緊同一句說話
「唔該你唔好諗咁多 單身就單身」